香港政府好叻

旺角超市遇劫損失六百卷厠紙

究竟一個政府幾無能先會令到呢啲事發生

岩岩起撚返啦堆廁紙
我就覺得似班狗自編自導自演
屌你老母臭閪傻既先會去偷廁紙 , 仲要住賓館